鼠王芬成功收皮 接唔到棒

係咪真
唔好氹我開心

唔係咁撚高興呀

真

佢同埋李慧琼何妖收皮就最開心

黃埔過街老鼠

游渭偵

爽啊

何已完

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

好撚野

買左香檳未

張圖有錯?
應該係張超宇喎

唔係一晚咁撚開心呀嘛

抵死啦 呢啲咪趕票囉

佢上屆係

長毛唔係輸咗咩

琼子輸埋就真係精彩

[img]

呢條友接鼠王芬個位
但收左皮

太興奮
打多次

想但難

琼子應該收唔到,極其困難

推

長毛完全係鳩選

仲有暴動始祖必需滅

有冇link

今晚真係開心停不了

關家倫 有搵佢睇過症

中醫贏咗

=======

［文字直播]
［黃埔東 關家倫vs李超宇］
［票站：葛量洪校友會黃埔學校］

‼️‼️❤️恭喜黃埔街坊成功滅鼠❤️‼️‼️

0059 1號候選人（關家倫）勝出 得票數4,595
2號候選人(李超宇）得票數3,374
係效票少於5票

0048 點完2 號候選人得票數（李超宇）
2號候選人（李超宇）得票目測3.5箱（3箱滿 1箱未滿）

0029 有投了1 號候選人（關家倫）的票
出現於2 號候選人（李超宇）得票堆中

0027 點完1 號候選人得票數（關家倫）
開始點2 號候選人得票數（李超宇）
1號號候選人（關家倫）得票目測4.5箱（4箱滿 1箱未滿）

0000 分類完畢 開始計票數
先點算1號候選人得票數（關家倫）

2348 從懲教送來兩票 與其他選票混合一齊點票

2335 葛量洪票站主任表示有特別（懲教）票箱正在運送途中 暫停點票 待該票箱送到才繼續

［有突發事件再決定開唔開live]

長毛加油!!!!!!!

關EC 好波

好感動

===========

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

喂精bb

滅鼠了

唔好開心得咁早
以家非建制派攞到既議席
係上一屆都「並非」由建制派奪取
姐係只係同上屆一樣咁解

關家倫，贏咗李超宇(鼠王條靚)咩？(黄埔東)

全民香檳日

今舖真係過街老鼠

同哭！

係囉屌

以後李超宇唔駛日日十一點幾由北角過嚟黃埔啦。

【即時】(01:07) 在九龍城「黃埔東」選區，1號候選人民主派關家倫以4,595票擊敗2號接替梁美芬的經民聯李超宇。

李超宇得3,374票，無效票為27張，今屆投票人數為7994人，總選民人數為10,345人，投票率為77.2%。

好多區都成功搶左個位返黎

YES

我感動到喊左出黎屌

可以去幫何妖含撚

「黃埔東」上屆咪建制鼠王芬

【即時】(01:07) 在九龍城「黃埔東」選區，1號候選人民主派關家倫以4,595票擊敗2號接替梁美芬的經民聯李超宇。

但係並非係「建制」手上搶返黎

抵死鼠王芬, 好憎呢個死8婆

上次popo闖入黄埔，李超手條卵樣儀衣哦哦，北角趕去黃埔，缷膊吹水吹咗成粒鐘……對住條廢人傀儡就火起

條8婆樓都賣埋

希望多D啦
雖然我都無咩信心

禮物多

係咪真

先唔好講禮物
派長毛去真係輸左八成

//想呼籲下所有泛民主派準區議員，就算當選都唔好係鏡頭前興高采烈、公開慶祝，麻煩顧及下所有抗爭烈士、poly手足、被捕手足同心情唔好嘅陳同佳🙏
當選只係打左對手一拳，但係場仗未嬴未打完//

CC前學生表示 好波關醫師

滅鼠成功❗️❗️❗️❗️❗️❗️

香檳呢屌你老母

大聲啲講邊個贏左？

【決戰區選●新界結果不斷更新】
岑子杰 岑敖暉 張秀賢
空降成功踢走建制派

黃埔鼠患有望解決了

游b

High到訓唔著

隻老閪鼠，黄埔樓都賣埋，冇stake啦

我asso呀sir

好開心終於踢走鼠王

佢話廢事佢自動當選

恭喜曬

黃埔東 - 關家倫 (中醫)
黃埔西 - 鄺葆賢 (西醫)

聯合醫務所

睇下呢個網
就知道有幾多個位係建制到搶返黎